誠邀一位巴絲一齊睇五月天

聽晚7點迪士尼 有冇巴絲賞面一齊睇
1180原價放 比fd飛機

叫個fd俾返$$你

有興tg me

唔肯

以為免費

我覺得聽日有大機會取消我都係睇聽日

好驚落大雨

雷暴就取消天文台都講咗會

唔好啊